【突發】奧巴馬將會落鑊

FBI插手了

落咗鑊先開post
唔好浪費網絡資源

仲有邊個會信神駒講野

點落鑊呀 慢炒定快炒